連登有無人major ecology?

有題ecology growth curve想問？

希望有心人幫忙

想知點解 ecological model ：

會容許有population overshoot?

為何carry capacity(the limiting factor) won't limit the the further growth of "maximum population"?

但從growth curve of bacteria?

係唔會有overshoot情況，符合maximum population呢個原則

想請問呢2個model既條件/前設有咩唔同，而令到有difference in graphical presentation?

Thanks

Pish

Solved with thanks